[無圖]有冇人覺得大家樂凍飲杯個男人公仔好似陳茂波

唔知點解次次飲都覺得好似

點會似阿 個公仔咁多頭髮